今次支那都算順水推舟成功

白人生活安逸得太長時間，唔記得咗咩叫危險